馬國明只係懦夫一個 點解傳媒咁鍾意吹捧佢

頂綠帽由頭笠到落腳指尾 都可以扮晒冇事
笑騎騎咁款 比人恰到上心口都唔識反抗
唔識發嬲 簡直係懦夫之中既懦夫
呢種就叫好男人？
其實只係廢柴一個

其實佢先最撚醒啊

D人以後諗起馬國明
只會記得佢係帶綠帽

香港人寫照
任由自己被戴帽都毫無波動
以為大方得體回應左慢慢就冇左件事

我諗係表面上好平靜，其實好撚嬲，仲驚阿媽問到會唔識答

有咩好反抗
合則來不合則去
係你班on9日講野講姐
唔係點呀？斬撚死佢呀？
屌鳩佢？佢日日都俾人屌緊啦

贏盡好男人既名，大把job同廣告搵佢啦。
懦唔懦夫睇你點睇，個頭係青左，但處理得好，財源滾滾來。

懦夫，男人之恥

同許志安反面有撚著數咩
而家賺左個人情有排玩

咁仲垃圾，扮晒好男人其實借條女上位
分分鐘佢知條女鐘意偷食先埋佢身
到時爆左大鑊就順勢營造好男人型象

表面野姐 意氣用事係呢到公眾發洩出黎更加係懦弱既表現

馬明一世做契弟

照你咁講，sammi唔出現真係處理得好差，好懦弱

最緊要

人地女人仔一個喎
馬明堂堂一個大男人

你係咪get錯，講緊傳謀面前唔反抗唔代表背後冇做野

背後馬明奶緊條女鞋底求緊唔好分手

馬明借條女上位

唔通斬撚死賓賓先係好男人?

係懦夫佢就唔會咁大方出嚟接受訪問啦。佢應該匿埋係屋企唔出街費事俾人笑佢戴綠帽

你估行出嚟唔使勇氣啊

係唔係幾合理

唔通馬明回應 我要停工休息 俾人帽完好嬲
用粗口屌柒條女
如果咁應網民即刻問洗唔洗咁誇張

講得啱 咁懦弱 現實連登仔既寫照

上連登 勿認真